想學唱歌 求推介

啱啱上hellotoby搵
推薦左個導師叫林俊一
唔知各位巴絲有冇上過佢堂
覺得好唔好

巴打搵到老師未？有興趣tg傾下